Post Malone Hollywood’s Bleeding

瘋狂loop

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

好正

首首都好正

隻碟出左未？
香港有得賣未？

10月中好似黎香港

source?
circle好正,啱依家轉SEASON聽

暫時未有知有邊個黎，但都有機會

咩消息都未有

等下啦，就黎有lineup

佢開緊巡迴 應該冇佢

咁撚正碟
都冇人討論？

其實我覺得B&b正過Hollywood’s bleeding

Circle 好正

同意

Seasons change and our love went cold 秋天來了

無一隻碟 係令人失望